
@Conference{arhAndSub,
	url = {https://www.elibrary.ru/item.asp?id=22003186},
	pages = {24--29},
	number = {10-2 (40)},
	year = {2014},
	booktitle = {Филологические науки. Вопросы теории и практики},
	title = {Архаизмы и субстракты в русском языке},
	author = {Аркадьева, Т.Г. and Васильева, М.И. and Шарри, Т.Г. and Федотова, Н.С. and Кольцова, Л.М.}
}

@Conference{litvinova,
	url = {https://www.elibrary.ru/item.asp?id=27174407&},
	pages = {33--35},
	number = {3},
	volume = {4},
	year = {2016},
	booktitle = {Актуальные направления научных исследований XXI века: теория и практика},
	title = {Что такое устаревшие слова (на материале синонимического слова ``деревня'' в русском языке)},
	author = {Литвинова, Л.А.}
}

@Conference{lecArh,
	url = {https://elibrary.ru/item.asp?id=21641629},
	pages = {27--32},
	number = {5},
	year = {2014},
	booktitle = {Русский язык в школе},
	title = {Собственно лексические анархизмы в русском языке},
	author = {Шестакова, Н.А.}
}

@Conference{socLec,
	url = {https://www.elibrary.ru/item.asp?id=21942676},
	pages = {14--20},
	number = {3},
	year = {2014},
	title = {Проблема описания историзмов и архаизмов в современной лексикографии},
	booktitle = {Лингвистика и Межкультурная коммуникация},
	author = {Кольцова, Л.М. and Кудрявцева, Т.Ю. and Панова, М.В. and Чуриков, С.А.}
}
